{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "소풍가는날펜션 오토캠핑장"
    },
    "text": "遠足に行く日、ペンションオートキャンプ場は忠清北道提川市白雲面に位置しました。 提川市役所から約23km離れており、内土路、北部路、九鶴山路を順に経て到着することができます。 到着までは約30分ほどかかります。 ここは道路に隣接しているためアクセスしやすいだけでなく、キャンプ場が渓谷のすぐそばに位置しているので真夏の休暇地としても最適です。 キャンプ場は年中無休で運営されており、冬季キャンプも可能です。 予約は現場訪問と電話、オンラインリアルタイムで受け、キャンプ場には一般キャンプ場14面とキャラバン専用サイト2面、そしてペンション5棟を用意しました。 各サイトは破砕石で構成されており、大きさと個数は横4.5m 縦8mの4面、横7m 縦8mの5面、横7m 縦10mの5面です。 個別火鉢台と電気使用が可能で、個人トレーラーの同伴が可能です。 また、キャンプ場の位置が徳洞渓谷なので、他の旅行先を探して遠くへ行く必要なく渓谷周辺に位置する飲食店で様々な料理を味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "このキャンプ場は忠清北道提川市白雲面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセスはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "キャンプ場へのアクセスは内土路、北部路、九鶴山路を順に経て到着することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場までの所要時間は約30分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "キャンプ場は年中無休で運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法はありますか？",
            "answer": "キャンプ場の予約は現場訪問と電話、オンラインリアルタイムで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何が用意されていますか？",
            "answer": "キャンプ場には一般キャンプ場14面とキャラバン専用サイト2面、そしてペンション5棟が用意されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさと個数はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンプ場のサイトは横4.5m 縦8mの4面、横7m 縦8mの5面、横7m 縦10mの5面となっています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での火おこしや電気使用はできますか？",
            "answer": "キャンプ場では個別火鉢台と電気使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には個人トレーラーの同伴はできますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場では個人トレーラーの同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の位置が徳洞渓谷にありますので、渓谷周辺には様々な料理を味わうことができる飲食店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 427
    }
}